今日係屬於我地恒大學生嘅！

八大學生顫抖吧！

Pound of my school

恒大有落啊唔該

咩八大
大家也是九大，不用分那麼細

含大升上U後會改名叫 Hang Seng Uni of HK

三大在我J下

School of the day！

九大恒星

係我心目中 只有 中文, 港大, 科技 先係真正大學, 其他只係掛名

今日禾地開亂交party, 每人唔射幾番鑊唔准走！

Ya

我同啲恒管同學上緊堂時都唔覺意喊咗出黎，可以話系喜極而泣

我同啲恒管同學交配時都唔覺意喊咗出黎，可以話系喜極而泣

點解個個cm都有負皮嘅 含大仔出山了?

恒大係廣州

想quit u入恆大

11大

橙
Ivy league有啲都唔算

含大 撚大 樹大
簡稱三大